天能同新變種人嘅上映時間算唔算係香港失去待遇嘅一環？

香港以往都係搶先好多地區上映新同大戲，今次仲慢過中国上

有冇電影、發行人有嘢爆？我寧願係我諗多咗

唔關事

係香港發行公司手腳慢

復開戲院太急

兩套都好撚想睇呀

新變種人幾時上？

遲成兩三個星期上，到時俾人劇透死

我都係

9月3

冇今次呢波應該照常咁上嘅

垃撚圾政府
政策公布咁慢

上一兩星期喺街見到海報上面寫8月都仲有啲希望

第三波加慢啦

天能好似仲遲過美國

遲過呀，美國4/9上

唔關事